[政事台] 梁天琦幾時搞時代革命呀？

阿達幾時搞地盤？教主幾時衝政總？

國師幾時城邦建國？